**Решение:**

Для начала заметим, что внутри потока гаранитруется наличие отношения
происходит-раньше для любого типа **memory order**. С этого и начнём: положим, что
все операции происходят с **relaxed**, а после выявим точки синхронизации
и повысим в них уровень упорядочевания.

Итак, рассмотрим поток **producer**
(в **consumer-e** всё также с точностью до замены *head-tail*).
**Producer** выполняет только вызовы функции `produce` (весьма логично,
но всё же).

1) Тогда заметим, что записи в *tail* по счастливому стечению обстоятельств
происходят только в функции `produce`. Это означает, что при чтении значения
*tail* внутри `produce` можно сохранить уровень **relaxed**, так как он
гарантирует упорядоченную работу с переменной внутри одного потока, а этого
в случае этого чтения нам достаточно.

2) Теперь рассмотрим саму запись значения *tail*. Её значение используется и
в **consumer-e**, так что мы, похоже, нашли точку синхронизации, ведь 
нам действительно необходимо гарантировать, что добавление действительно произошло.
Таким образом логично использовать для записи уровень **release**.

3) Осталось чтение значения *head*. Оно записывается в **consumer-e**,
так что из всех уже высказанных соображений следует, что логично использовать
уровень **acquire**.

В **consumer-e** всё, как ранее уже было сказано, симметрично.